連登三大ON9群: 洗牌撚，焦土撚，埋單撚

日撚日係度發夢洗牌，焦土，幫女埋單(以為)
成班中二病

最on9係班日撚日喺度扮警察嘅捉毛撚同正字撚

一入個post全部都係show blocked user